有冇人唔相信而家係股災？

升市就鳩叫話上四萬點夾爆淡倉；
跌市就鳩叫話跌幾千點夾爆好倉。

我話殺牛兼引熊，
衍生工具冇運行，
引沽再上三萬八。

跌得嗰少少災咩啊

日日見有人開post話升/跌一千點.家下玩玩具咩？經濟要配合好多因素，唔係9up就當秘芨，升左禁多又近過年，回吐可能有ge.但唔係股災囉，起碼全民皆股都未講得上。同我覺星期一交投比較靜多

老老豆豆
而家外圍因素幾好
應該仲有一波
到時阿婆連棺材本拎出黎記得好走

駁唔到

我覺得回下好正常 我真心唔信股災

全盛時期既連登可以經歷幾多次牛3同股joy

基本上股市紅果日就股災

等緊股災，留左好多錢入貨

唔駛等股災，今次個回調已經足夠你入貨

夠唔夠好個人
或者人地想跌50%先入

推吓舊 post 先